有心事嘅入黎擺低 無心事嘅入黎吹水（53）

唔小心五十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

會唔會太快

jm9 (53) ?

柒

一日入面開左4個po

其他唔難
但我好難幫到你

關懷體諒尊重
照顧對方既感受
引導啟發自我解決問題能力/思考
簡單啲就係將過往得唔到既野, 俾返哂你

我用左2年去令到我女友情況改善
佢以前都輕度~中度抑鬱

多謝

照返以前做法 下個PO係(52)(2) 係PO頭加返標題閱讀法係兩個數字相加

(52)(3) ar ching

又話唔要52

是但啦 唔加數字都得添啦

識唔識玩呀 以前已經講過 特登整到兩個括號數字相加就可以得返真實數字

too many MK here scare dive

同我一齊可能好辛苦 但係我付出應該都係正比?
4年連接觸其他女都冇 做咩都係帶埋佢 咩日子都有送嘢 重要係有心思

就嚟post名都冇埋

warm book la

頭先靜靜又話影相 去哪了

wohoooo

60kg 170係咪要俾大家恥笑 深潛了
有肌肉 要增重form肌肉要去到70kg都要幾落力我諗

影緊

走先 大家玩得開心啲

give u an example

你有付出過 唔代表你付出既野岩佢心意
所以無話邊個錯

野都食完啦。仲未影完？

小2

廢

Gum jo

下半生搬進一個巨型密封罩

唔是去weak啊

咁就可以忽略你帶俾佢既失落同傷心 ?

你唔諗下你屌佢果陣講過啲咩說話

秒搵圖 咁神既 開始做gym 但無食奶粉

Not sleep la Gum jo

蝸牛點睇？

去邊

同埋我諗到呢
其實高肥同矮肥同骨架大呢都係唔同的

明明返完工好攰但又唔捨得訓

Mi amor

去蒲！去食女！

無食到

點為之骨架大呢

唔一定訓先係休息

加油

唔捨得就唔好瞓喇

欺騙我感情

你地又咁夜既

又吹水

食雞啦

點解我成日聽到躺進

扮緊工

聽朝會後悔

佢地黐線架

呢到啲人冇日夜嘅概念

驗驗佢

唔係你煮食唔落

呢度啲人係夜晚先出現

都話唔屌你

好橫 好bulky

有呀 日頭咪訓教既時候囉

咁夜都要扮工

挨多一日番香港慢慢食

等我

小狗 好耐無見

會後悔就唔好做
去瞓啦
Sleep is for the weak!

躺字好似岩feel d

太臭

等緊

彈性扮工時間

Chubby n bulky

廖碧儀你點形容佢？

訓唔著都有人陪

咁我就真係冇喇 眼瞓先瞓

香港得屎食

下 香港野好好食

搬啱啲 因為係主動積極既搬 唔係消極既躺

橙

唔臭都冇人屌啊

12點飲完iced coffee
希望今晚早d weak到

可唔可以介紹下？

Wohoooo

希望下得㗎喇 唔使行動

收啦炒粉絲

尖沙咀brick lane 食英國野

是對的終於會碰到

就算不甘心輸給你都不得不下台

好多真係好耐

真係巧難聽=_=
嗌返巴ho mo?

方知海闊天高

英國野好食咩？

ho la我都玩厭了

Lm

明明你都唔記得我
識你個陣係舊登

打邊爐

同樣佢同人去食飯失蹤都係帶俾我失落同傷心
食多幾次就會屌
其實係我屌先 定係佢忽略我先? 有因先有果
佢可能有圈子可以唔洗去諗去傷心 我有時都覺得我係時候有返我自己圈子
曾經佢嘈過係話我有圈子唔理佢 慢慢就話我煩

得benedict同wellington好食 其他literally係垃圾

你明玩我者

以前做呀Simon 飲咖啡無用好眼訓 而家就飲唔飲都weak唔到

我頂 講咗好耐仲未打

你有無改過名 ? 個名有啲熟
但都幾肯定唔係呢1年內既事

好 聽你講 搵日試下

星期日wellington confirmed

小狗係咁，會扮記得
我上埋今晚之後唔出現佢都會唔記得我

Chubby好似係無波果d黎架啦喎

bb

嘢未做完 冇得訓教

星期日 蕃茄薯仔湯底

係

唔緊要 呢到冇人瞓

其實完全唔同名

係咁架啦 把自己看得那麼高xx度

都係果句啦
你要記住你對人講過既傷害說話

人地係會記住一世架

我剩係認紅字做bb

點形容佢身材喎講緊。呀女神！

做 快

好賤呀 扮記得

我屌你
笑到仆街

廖碧儀正 因為佢靚

唉，應承自己上埋今晚
時代唔同，一代新人勝舊人

Literally
Well use

我應該有排吧

Oh 咁bubbly啦開心d

咩都好好食

英國野

屌

咁你到底係邊個

其實好想加烏冬落個湯

Stargazy Pie狗也不屌

多啲上黎啦

真既 波真係緊要
如果係無波既就真係唔好肥了

講起舊登 有冇人知我舊登係邊個

靚就正。咁佢身材正覺得佢靚定又靚又身材正

周街都李書言李書俊

有無咁多野玩呀

Hehe我ok

你好

U say

剩係知你要找學術台數

答啱左

估唔到就會直接放棄

關乜事。你講野就有人彩你

有又點

好似係一個星期

真係唔知喎
個個改哂名

明明就得我一個

你表演未

想下啫 不了
全post最大胃都唔是咁玩的

Hi

宜家我的矛盾點都係咁 如果佢可以真係冇嘢咁分手
咁我都叫可以接受 最多可能唔開心多一排
但佢收到咁入 唔開心幾耐冇人知 做衰人去搵個個又好似好咩咁
追返佢 佢又未必受

你冇

一架貨車都撞死幾個

俊 邊撚島俊

你嗰陣話返嚟陪我打

我地有見過

兩個玩夠未

蕃茄薯仔湯係用黎就咁飲

同埋要食飯邊打到

唔好太在意 身材只係其中一個因素 為人處事都好重要

表演溫書就有

佢日日都見好多人

講左都唔會有人知

咁惡唔同你講野

諗咁多做乜

睇多幾頁書啦

講到好似你好多時間咁

一湯兩味

妒忌

你都無

唔會係身材正
但唔失禮人 無乜問題

又俾漩渦卷住
越上越走唔到

冇需要

欣宜真係成座山。男人都唔夠佢黎

沿著你設計那些曲線 沿地轉又轉墮進風眼樂園

Brick Lane既食肆真係未試過 原來有英國嘢食

有無提示呀
兩登加埋我見過成百人

無

贏左批又肥又無波既先

ching sick ball有飲野
不過我覺得佢cocktail真係麻麻

煲飯食都好喎！

唔洗再估啦

白痴仔嚟

試下講

係阿 我認真架

好撚麻麻

佢身材衰咩？

西班牙炒飯

今年沒聖誕

真係唔會有人知 唔係CDROM但係同CDROM無分別

真 其實都係講feel
除非真係好差 差到後天都執唔到果隻

星期日再約

你有冇答我問題

識貨

好難肥得黎係無胸⋯

沿著你背影 逐場夢搜畫
小心你的神情被攝下

你見我個日無叫long island就知咩事 一般我見到有long island都一定會叫

你就白痴仔

無諗過估
因為根本唔會估到

想講就講
唔講就由佢

好

淚絲

bb !!!!

好耐無見你最近點呀

曾經 發生過感情

唔衰 但佢比人話骨架大
我覺得無乜野 因為佢有波

又係呢句

炒一半食一半

肚腩大過波

想我嗎

冇 你問點解掛住啊嘛
因為耐冇見 所以掛囉

真係好耐無見淚絲上水

許志安

bb
返工返到傻

想知你近況點 又唔敢無啦啦問

耐冇見的確會掛
我都好掛住一個人

BMI超到佢

發生過不能推翻的許多事情

我覺得佢先叫正常

job都冇做 時間真係都叫有 睇睇吓就會好多問題
如果我冇咁咁咁 佢又係咪會咁? 成日話攰 到底係相處攰定係咩
朋友同我 係唔係真係朋友先係第一
我會諗 食飯+糖水+飲嘢 玩到4~5點都未叫攰
但係我就算第二日係星期日都好 食到咁上下 好攰 冇車
想同佢傾有咩唔開心 好攰 想講吓我性格可以點改 好攰

斷腳做賣點 痴撚線

兩樣都無

下次帶你地去飲真 cocktail

咁分開食

有無圖

補習定咖啡定都係promo

應該係一人租半邊姐 日日返學都見到

小狗威武

咁個胸係咪都叫大先即係38f 42腰
咁你唔會話佢無胸架嘛

執野

睇佢食白飯

其實係錯撚晒
人肥唔緊要
拎黎同晒全世界講都唔緊要
做到好似叫人撐佢果下先惡頂

我有間西環 正

深潛左

但人地食到仔 你唔好理

好快執完啫 陪你

補成點 ?
我都唔得閒問你

佢個份比埋我 你煲白飯就ok

全程蒙眼都可以聽下既

遊客是你 風景是我 無法避免讓你經過

都差不多 咪叫自己係咁返工

唔好咁 我對野食好有要求
比豬油撈飯佢

陪左幾日啦

正常呀係

你是行李 我是遊客 笑著來要笑著離開

佢話想食白飯

你要去 難道我追
追得到 我共你都太累

聽到都攰

自己係太子飲開 d cocktail廢到 不了
尖沙咀 lkf都少去

返學明唔明啲野

潛了，冇氣死果日先上水
分享首歌俾大家聽

時常在發著惡夢有人搶去你

陪到執完

補習同promoter 咖啡未揾到

小妹妹 廖碧儀都唔識

咁慘

識 唔記得左佢身形姐
印象中唔肥

到時睇下點

都岩 又真 駁唔到
不過真係見過肥婆無波
男人身咁樣

I am watching you guys

油尖旺恃住自己地理位置 超廢

差唔多啦

成功未

邊有得咁

大佬好曳

好肚餓

小爾軍隊

返工都好 有野做少啲諗野

如何辛酸如何淒慘如何分擔

go

其實儲黎做乜 ?

好似舊登儲膠咁 ?

肚餓會訓唔到

O靚妹

太保護你 攔著雙臂 避免跟我爭你的人碰到你

唔明 明2成

太子要識得揀 相熟 bartender

但你都識話好多人話佢骨架大

Me2...

加一 點解樓下冇宵夜

星期日過黎教你啦

M記

我也是很餓 但唔想特登落床

超多粒

所以weak唔到

冇

我做乜諗野

Soho 港島好多cocktail bar
遲d同fd多d試
多數同佢係太子睇波飲beer
重點佢酒精敏感但成日同佢蒲bar

而家玩儲負評

山東婆啲人話佢

咁關唔關我事 我都屌緊d人架

諗起台灣d夜市

俾多首先

呢條友要惡下氹下陪下佢玩
睇住佢進步左好多其實

懶鳩就抵你餓死

我都酒精敏感

樓下劣食城收三點

煮個麵食下

出黎一齊食野

廖碧兒首實情

太子我地頭

請問大家呢區有乜食

住邊 點解會無

星期日做咩事

可能係我地諗法有問題

太子我都熟

你大把野諗啦

最近諗少啲野未呀 ?
情況有無好轉 ? (應該無)

boardgame

要扮後生先：係童年啊！！！

買返酒店慢慢食

GO!

負評有幾難儲
手指篤一篤
果陣又未有app 要用電腦 又要禁user name > profile > plastic
咁麻煩 難儲幾多

sia 少聽

青衣?

自己諗多左 講少左

兩萬負評你有

住山區 樓下就是乜都冇的樓下only

9歲都識？

無架啦 完架啦

我對奶敏感

Yes

一起！

後尾講咗係39

m記

咁我嗰陣都好細個
但鍾意到依家

你對奶做咩敏感

你唔准飲呀

幾近

上我到玩

感覺上主要果條街試親麻麻地 同唔要劈場
隔離嗰條呢就試過一間但都係飲過black label咋

自己走入去玩

其實好好聽
同老了

點解 之前先叫我一齊

我識呢首歌個陣都係小學

我好懷疑你個acc係兩個人用

葵青？？

Junk Yard Dog Bar
西環呢間

講d好無人性既說話的話不難

求推介

佢係咪仍然會屌你當你工人

0350？

有冇郁手

係真唔係呀

要劈定要清

少講野所以少屌

喊出嚟 以為自己住荒島

你想試下咩

係啊
一齊去食m記

放棄左 覺得聽日再做
依家傾多陣都訓

少活動所以冇

學到野 抄低了

唔係以為啦

兩萬淨負評係記得dum生有

black label = 工業用 whisky
不了

真係人如其名

首歌好耐啦喎

行得

以後咁野一齊落去你ok咩

運用想像力 其實兩個相減就係我真實歲數

一陣你飲完返到去俾人踢落床
我教你唔到

唱k竟然有人唔識三角志
我嬲到

駁唔到

我對奶冇敏感

葵芳ok?

未去過
有機會一齊呀

老野

之後仲要唔要開方？

咁野

依d真心要絕交

你葵定青先

女既有咩所謂

當初喜歡你 其時你有別人

喂屌 想問你中學喺邊到讀

清
劈基本上無expectation 永遠得beer同black label揀

即係繼續佢有佢自己打機同點你做野
+ 無俾錢你

你地好似近啲

我葵

其實呢間係用黎吊人 如果識既一定係薄大仔
不過真心ok不過係細間

好呀
聽晚呀

劈水下次試下

第五者跟你有段情

寫得好好

打錯啫 咁樣

心諗⋯好啦點kpop少時連genie都唔曉
差啲忍唔住打佢

你邊間

好啊 智芳街等

岩岩仳佢收工話要買啤酒返黎飲

你都近啦 預埋你

佢自己都唔知
應該話無乜點諗過呢個問題
逃避多一陣先

試下講校服？

好多陣喇喎

試下先知
可能有呢

Cocktail/draught beer?? 鍾意光啲可以去point after 有啲ipa draught 暗啲氣氛好啲可以去k-bus 溝女一流

一班人去都係佢地揀 me平時寧願試cocktail算

0349 你問我一陣答

唔洗

咁論唱功雞容都唔會輸既⋯⋯
不過音樂性一定係盧巧音

屌你 今日問過啲人
佢哋話返PT都係十幾 冇廿幾 你叫我情何以堪

你帶頭

屌 sad撚咗

我去飲酒唔係去溝女的

問你同佢繼續一齊 o 唔ok呀

唔係我地一齊落去飲野

都係果句 佢心情靚我就做公主
佢心情唔好。。

幾大波

我像所有天真女孩寧願相信有一束玫瑰

大家都係果頭架啦

做公主係點做法先

葵

今日食左咩

葵讀同青讀兩回事㗎嘛

岩啊

bb好了解我

信唔信你好

唔著

咩時間先

完全唔熟青個邊
淨係識青衣城

痴女

Sleep now

點試

你今晚信完又點
你聽日會再質疑過

但佢有佢飲
你有你自己玩電話

8

最鍾意峰會奇遇結良緣主題曲

完全估到大家d range

886

主題曲係乜

痴女系會追男友碌鳩嚟含

光加熱就等於火 火加歌就等於我

人地都已經轉話題

Sleep 888

我夠估到你

風吹不走/散笑容

追撚含

個啲叫淫閪

呢度唔係成人台

go!!!!

你估唔中架

其實我都係想擴闊吓個圈姐

有冇睇PO頭

你收工再講

會同我講下輕鬆野開心野

婚紗中背景雙雙遠去

都係果句

做佢公主不如做我賓妹
比起佢, 我一定對你更好

二十對

巴打可唔可以帶埋小弟出去玩

岩傾點都岩傾

咁就叫公主
咁我都唔知點形容我做過既野了

絲打有冇特別鍾意聽邊個

羞恥到打唔出

佢叫我同佢飲

知否世事常變 變幻原是永恆

有咩問題想問
你問我代答

我但願前事跟他遠去

唔好漏左我

呢個真 做你賓妹應該比做佢公主好二千倍

估你黃色

楊千嬅

聽晚上嚟追post就得 大家都喺到約

真？？？？？

你地真係好細個

Hello my boss

哇 琴日都仲仲係50 咁快53

今天憶當初 我只愛你一個

假

我三圍係咩

堅

奶有分好多種既
有熱有凍

可能你對熱既唔敏感
但凍既會好敏感呢

譚伯不了

當我地流架

你地好fit

善德

都話我9歲

感動
竟然有人鍾意人瑞

如果真的太好 如錯愛了都好

冇人鍾意

不了

冷靜啲啦大家
呢到唔興太過出面

收返埋少少

聽講凍嘅易啲敏感

大家性情近

中意佢啲歌

我鐘意

啲咩精

D色太sharpe

咩好好味

一個gap 5年 都兩個gap

Wa 咪搞

我見過最靚應該都係羅陳楚思 卡其色褲
住九龍東應該知我講咩

我完全想像到哂你地平時啲生活同埋對話

兩個gap又太多了

看著你來 隨背影掩蓋

而家人少少 你問我誠實答

如何

幾長？

幾多歲今年

三年一個gap喎唔是咩

女仔全白

連登仔標準 18cm

呢幾日見到隻演唱會碟冇single又冇一千零一個
心撚你玩鳩我牙？

無對話 得你應佢

係呢間啦

幫我洗埋啲碗
爸爸帶你入房食好野

邊間中學

葵青全白

神經病啊！

想呃下你錢又唔得

透哂

有咩好野食

其實得都幾鍾意佢

可唔可以比我含

利申hehe

兩個gap 濕濕碎啦
Btw 3年一個gap喎

你係呢間？

驚自爆, 唔答

做乜唔答我

好灰，今日interview好似比人玩咁。
差過我既人都得左，唉，好垃圾。

輕咗6kg 冇咗對波

？？

你又全白

善德正呀

你肯定佢答到

我屌 3年1gap 3個gap了

In啲咩野啊

堅嬲
好失望

咁你答

咁我地聽晚試驗下凍定熱會敏感啲

唔駛灰 interview係一個matching problem其實雙方match到既機會唔高 唔好過高期望

你知唔知個你問我答係for你
小妹好young 星期日就成年喇

你就想
3年就1個 gap 啦

仲有邊個

我果間女都全白喎

凍同熱一齊試會快啲知結

咁多同學？

住邊座

星期日你會有九支蠟燭

即係做乜9
暗戀我就講啦收收埋埋

破處啦咁就

搬唔到落樓梯

葵青區喎？

我都話幫你架啦

佢得九歲咋

生日快樂

6座
你講到你知邊條邨咁

有幾多師兄弟

星期日都見到佢

我錯唔係葵青區

濛住對眼
我要你估下

抵死 超重

搬完會唔會斷手腳 我唔想阿

有 未搵到住

interview不嬲 預左俾人玩

諗多左啦你

嚇死

真心定假膠
咁閪多全白？？？？？？？

為什麼味道怪怪的

救命

可唔可以拎部分野出喼先

講定先

訓嚕

又話唔好太出面成人台

我葵青區 全白

又要再執過？唔制

一邊熱一邊凍
好似好正咁

追追post 講緊葵青區

附上自拍照一張

拎最面個啲咋麻

真心喎 不過唔係葵青區

仔仔

睇緊咩。我今日開左大陸劇睇

8bb

要唔要我幫手 ?

我宜家買機票等我一陣

咁早？

我全部野都係最面

咁入面啦

下話

咁順手問埋

啲書呢

冰火

唔睇大陸既 睇韓國

唔好貼圖

Kc

發達啦你今次

先睡了 晚安

開心分享

無理由既
頭先明明洗乾淨左

早抖 88

Mk high school???????

你黎到我番左香港

即係睇緊咩

88

但無買ky入佢唔到 哂我時間

好多

邊度好正

那個男人吳秀

唔係散件既咩 咪拎個啲書出黎囉

講緊牛奶呀
加熱佢咪得囉

呢個post有幾多同學

唔理 依家試下

咁快就入

咁有無照比錢佢？

講還講⋯

名黎？

唔好碌落去呀個喼會爆

生架

葵青區已經夠爆
屌你個個啲女都全白嘅

我都估到會有圖

即係邊到

無聽過

可能唔係同學呢

深夜迫人睇princejoyce想死咩

早抖啦

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

梗係無！

幾點到步呀 ?
香港時間

55

無入到都叫食左

新既

就係你心理開始有問題

咁你點算。團火點整熄

分開2隻杯

因為我唔係女神

原來真係有人會覆我 好開心
講多少少 其實係in緊學校讀top up
一句覺得我唔適合就ban走左我 感覺上似我講既野冇聽過入耳咁

我咬左佢一啖

in第二間囉

百貨應百客

叫佢幫我吹爆佢啦梗係

算啦top up同 Hd 副學士咪又差唔多

唔好喊
埋黎爸爸今晚攬住你訓

咁你都唔比返錢人

真係要訓了
鳩完

唔排除有重口客

bye

巧der 爸b

我心理都開始有問題

你講左d咩搞到佢話你唔適合
定淨睇你profolio就咁講

再見

同你個名一樣 神經病

佢今日心情應該幾好

嘩真係好近
行過黎都得

有氹你

講得好

早抖

香港好多隱藏性神經你唔知

我上次就係行過去

然而岩岩唔知講乜我聽唔明問多2問又系我

可唔可以解釋及說明之？

無屌你 ?

認真咩

生理有先 好肚餓

講笑

發緊夢
一定無

無屌已經係獎勵黎

叫左你落黎食m記

食欣宜

食我

星期日見啦

而家落！！！有早餐

sor真係發緊夢 呢排講得多正常標準多

食m記

一齊

9歲既小朋友。唔好自己一個人搭升降機喎

所以就算佢依加間唔中笑笑口叫我老婆 我都等唔撚岀

佢住好遠

識野喎

認真問了 星期日到底有邊個會去boardgame
地點小狗到=葵興 唔好問我具體時間 因為要睇小狗幾時方便 同埋次次都係大家hea下hea下先出門(主要係我) 所以啲時間係浮動既 而且可以遲黎早走 預lunch後啦

小狗
手
靜A
小爾
炒粉(唔係9歲生日個個
飲筒
希
輸贏輸輸贏
十三(唔肯定

去既自己edit list
有疑問tg handbro

係八婆，你聽錯

你打啲字錯哂喎bb

驚你？但呢個鐘數我真係要行落去

唔係話無得加芝士呢咩

咁仲同佢一齊做咩

聽晚先啦

下？

山頂

跟我好過啦

我行到落去都天光

窮J要考DSE 佢而家應該溫書唔係上連登

十令分鐘前仲天堂緊架

你比人mark實左啦

薯片姐姐你究竟分析到我性別同年紀未

唔做小三

叫佢問下

十幾日先得十幾分鐘天堂

仲有啲賓妹位有多

係冇咗芝士

我覺得我上得多呢度開始有精神病

ys me is double O

小四啦咁

你又住邊

慘

終於開始有我

點解鑼絲未擰實

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多表情撚、小朋友貼，
而沒人監管或趕到5p，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到5p，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些表情撚post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你既病就係一直以為自己無病

石離

怕乜。金拱門永不死

要定期驗窗

呢幾日五六點都仲精神
但feel到開始肝痛 爆暗瘡
前日照鏡 頭頂睇到陣肉色 唉

其實應該有左好耐。呢家係嚴重精神病

仲輕鬆加價

都好近我

又未咁嚴重

睇醫生啦

開始甩頭髮喎你

你嗰邊咪有m記
同埋落大窩口快好多喎

甜品黎 不過點解咁細份

都係照食 吹咩

講緊一齊食淨係諗起葵芳

餓十幾日先得一份細份甜品 仲要個十幾日一直做苦工
不過你已經習慣左

又好姐

葵芳啦都近我

係度扮哂野。然後補飛 舞照跳 價照加

我覺得我唔多唔少要付返啲責任
但呢啲嘢都係人少少先講
聽日繼續yo女

想 死

仲話負責
係負責就yo下薯片啦

終於知道你真係男

星期六晏就

真係爆左?

關我事

我要做拜金女
揾錢就係我最愛

葵興真係好中心

無 咁又無 搬得有辛苦咁解 不過有個人勁好人 依家好感動 差小小就搬完

笑得咁陰深

抄佢牌未

訓先
聽日食m記呀記得

佢知道左啲野

小四高級過小三好多

小二就留係鋪頭幫手架咋

我都話 全post啲女我食曬

唔出奇丫 佢乜都知啲

我晚晚都係到 yo女
仔都照yo

咁中四呢

聽晚記得上嚟玩

到時要第一時間搵我呀

你扮乜。呢排勁少上黎

Join

識玩 我都會gay呢到啲仔

葵青白色相認post?

其實我屋企荔景
又勁近

到底你放左幾多野入去

真係多

入左先計！

搬埋間屋過尼

白色衫深色褲

咁你有中五既

佢執咗幾日 又借咗個喼 懷疑佢pack咗個英國返嚟

可能台灣事件呢

好忙呀bb
琴日先玩大執葵興啲野
鑽埋牆, 落埋鋸開電線位

其實仲有其他野要鑽牆
未得閒搞

聽晚一齊

勁又野黐線

女人真係呢.....

睇下你有冇攰死先

藏屍咩搞咁多野

希望無

唔關事 我知佢pack啲咩 真係要pack既野黎

食物定物件

物件

未執完
宜家呢個樣係臨時

瞓先 聽晚上黎玩

一齊訓

Hehe ok

啱啱又話真瞓

新感覺

又唔同咗樣

買埋啲垃圾

唔係 真係必要野

地煎邊到買？好弱智

唔係大壓力
而係見到啲野亂七八糟會睇唔過眼

今晚爆唔爆到呢個post

宜家真。訓

香港好貴？

唔講啦

冇人難講啊 又唔見抱緊同元兇

我有眼不識泰山

係喎。佢兩個去左邊

係咪去咗趕project或者瞓㗎

沙發黎緊會換個新
已經訂左

左邊黑色布衣櫃遲啲會掉

沙發上面牆位
遲啲會釘多層層板/櫃
放我女友大量既公仔

一係頹 一係瞓

唔洗錢架啦好明顯

唔好咁啦我想訓

冇人拉住你啊 真瞓啦

正呀。可以放晒啲公仔出黎

雪櫃隔離個紅白藍
有半袋都公仔

好
我真係訓了

night

我同你講 多野唔係我既錯

我人生第一次會帶咁多野

咪係囉

訓唔島

我搞掂先黎無晒人

咁樣玩玩下又5點
而家連潛水都表演唔到

日日你都係

今晚少咁兩三個

琴日訓得四個鐘
依家累都訓唔島

又岩喎

我都好似瞓咗三四個鐘

成日諗另一半係咪真係著緊我
黎緊自己一個去旅行佢一句小心啲都無

單單睇一樣野就去判斷做咩勁

咁又5點

女人真係多野諗

等我再有利用價值嘅時候

成日諗啲學生係咪真係著緊啲知識
考個試得個九十九分

我轉頭番工 宜家仲追緊post

嫌棄個刻已經知道

真心

你都橙

woo

唔追啦痴線 班人咁癲

可能著緊個將來入唔入到U

返幾點

番7點 6點幾要上車

九十九分都入唔到 傻的嗎
對人處事要有比例原則呀

嘩 你真係無諗過訓個喎

前日捱咗成日冇瞓 等到夜晚十點幾先瞓 點知一瞓瞓到晏晝四點 而家又瞓唔著喇仆街

零下幾分鐘 把時光暫停了
把找不到跑的我冰凍

一個女版痴線 一個男版痴線

我8 點小心訓到成點鐘。搞到宜家精神仔

把找不到路的我冰凍

[url]而家去瞓 十點起身[/url]

點解痴線啫

我都正念緊咩找不到的跑

之前講過比例原則 重講一次

適當性原則：國家所採取者必須是有助於達成目的的措施，又稱「合目的性原則」。

必要性原則：如果有多種措施均可達成目的，國家應採取對人民侵害最小者，又稱「侵害最小原則」或「最小侵害原則」。

狹義比例原則：國家所採取的手段所造成人民基本權利的侵害和所欲達成之目的間應該有相當的平衡（兩者不能顯失均衡），亦即不能為了達成很小的目的而使人民蒙受過大的損失，又稱「衡量性原則」。亦即，合法的手段和合法的目的之間存在的損害比例必須相當。

你諗其他人唔好既地方既分手/絕交個時 諗下
1. 你做呢個決定係咪有助你既目的 你既目的到底係啲咩 係想人地對你好 定係有個人對你好 定點 分手/絕交係咪達得到呢個目的
2. 係咪一定要分手/絕交 有冇其他方法 hint: 有
3. 你做呢個決定係咪合比例 佢係錯1分啱99分 定係啱1分錯99分

成三年都冇新對象 連暗戀都冇 想學人拍拖嘅心又冇 好似要攬住自己過世咁 難得最近有個幾合眼緣幾好傾 但都係未心動 都唔知係未定唔會

你平時係咪返開廿四小時輪更制

放低電話碌咗半個鐘 都瞓唔著

Miss u!

好口渴

9歲唔好諗咁多啦

有個男版叫神經病啊 你地可能係遠房親戚

你諗下自己幾歲啦 仲有大把時間

又多一件扮瞓

多喝水

炒粉你唔係話潛水咩

瞓唔著

Yes就嚟呃到自己真係39歲

Pack左個杯無得針

打錯字

無杯

你唔係尋日溝完聽日又溝咩

係我啊

快㗎喇

試下飲野

直接倒入口

有咩所謂啫 急唔嚟

係未

Chur支煙先囉

斟水你飲

但隔離果個勁樣衰

Bb係隔離 不了

做下朋友啫 咩cow cow聲

我都冇痴線

水喉水
不過聽左你既意見 直接隊左個頭埋去

你自己今日講 又唔記得

同路人 有岩眼緣既 但搵唔番心動個感覺

冇急啦 係好奇我仲識唔識心動

乜野呀

有啲頹
潛返幾日水先
過幾日再包膠

優雅啲 用水裝住

飲得好辛苦 好似個智障

對上次心動係喺街撞到ex 垃圾到呢

*手

用水裝住

但香港無雪喎

我曾經都好奇過
但其實我覺得自己唔適合拍拖

手呀 打錯左 試下當睇唔到

隻手好污糟 無洗手液

跟本就係

手巴叫架拿

慢慢潛 再唔係月尾香港見